iqos 煙彈求收留

買多左條堅果味
有無人要
330人仔買番黎
325港紙求走

因住比人拉

推

你腦裝屎？ 你求人收留 仲減得$5?
百痴仔有樣睇

傻西真係有樣睇，你數都未撚識計學人串人？

要，可以點交收

可以點交收x2